財經台耳根清靜

法唔法國？

德唔德國

吳國

已後呢度我打骰 同揸旗

問過沒事兒未

沈門沒落咗咩？

針哂？

Ccccc

多謝淡友日日貼一大堆劈價新聞令admin都頂唔順要開新台分隔佢哋走

樓爆台

房事台

好唔慣 冇左班傻佬互屌

入晒TG圍爐